欅坂46暨日向坂46交流區第九十一回 渡邉美穂お誕生日おめでとう

渡邉美穂お誕生日おめでとう！！！！！！！！！！

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 8thシングル 「黒い羊」好評発売中!!!

日向坂46 4thシングル『ソンナコトナイヨ』好評発売中!!!

欅坂46 LIVE at 東京ドーム ～ARENA TOUR 2019 FINAL～」DVD/Blu-ray好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我走 你冇資格睇欅同日向

推慢左 300幾個都推咁耐= =
大家繼續

會員渡邉美穂生日快樂

米さん 生日快樂

lm

LM

Miho 生日快樂

去同微生物做朋友啦，唔好返轉頭啦

點解標題無米谷個名

又拎啲亡靈出黎

我唔介意佢出番嚟

其實成年都仲分開2個休息室點可以玩埋一齊

依個真

miho 生日快樂

定係我理解錯都係同一間房

已經唔敢睇落去

又玩switch

咩水嚟

上集土生都講関成日同佢傾打機

唔做亡靈廚

分開架

應該我理解錯誤

會員MisaMisa，有嘢睇

坐唔落咁多人掛

睇睇下莤個妝今日靚咗幾多

不過心情唔靚

無端端有番risa

risa係真笑定陪笑

2期個樣好驚咁wo

ONE TEAM

你諗下一個平時唔多同你講野既人 突然好似隊撚左草咁係咁同你講野 你都會驚

關同天醬個樣

夏鈴

奇怪嘅大人

好尷尬

副隊個樣

邊個天才諗個咁企劃出嚟

守屋其實大関一年咋

天天

一次過玩哂守屋同二期

松平好正經咁係到諗個樣好攪笑

玩完之後可能啲關係仲差過以前

更衣室2.0

咁都做到2集

會尷尬好多

我係二期應該第二日向隊長求都似

守屋さん佢癲撚左呀

變到好似下下要應酬前輩咁

屎煩

又顏藝

禾米

應該一期一枱 二期一枱

Lm

みほ真係好可愛

可唔可以估係
Risa無choco 但工作人員叫左Risa避席

你又話你單推壽司既

因為想玩副隊

應該係做完野過黎
如果擺佢係下半又好奇怪 唯有叫佢呢集先上

柿崎芽実 而家好似專幫佢老豆影相咁

ps:其實佢同平手真係幾襯

我錯

睇完欅寫真係好難覺得佢地已經一齊左活動成年
點解可以唔熟到咁

兩次拍攝日黎
小林收choco果集黑毛 今集金毛

一期都係拍誰殺了德山xxx套戲先開始熟

所以1期周不時都話其實成班都怕生

確實守屋茜無表情個樣係幾惡

副隊唔使咁樣逼自己

睇完今集晌會 再睇返青春之馬個MV 個感覺正好多

一齊做野既同事姐

玩殘茜茜
睇完依集反而瞭解多咗二期

晌會啲企劃其實都幾有新意
屎帆啲顏藝真係笑到癲

嘉賓：欅坂46記錯做欅坂21
risa：哈哈…

張圖好正

manafi撳停叫春日睇佢個下笑左

巧打意wwwww
比茜茜出獨集 係咪想鋪9單C
我都幾啱做文春(喂

成集係度傷害守屋
我諗大部分一期入休息室班二期都會咁規矩同靜d

想佢用粗口辱罵我 等我無地自容
諗起都爽

係，不過喺二期入面唔討好又真嘅，個個都咁大個，應該唔會想有多個老母陪自己玩

我都可以日日用粗口辱罵你㗎喎

屌你老母臭閪快撚D死

嘩洗唔洗咁齊心=_=

最好著高爭鞋踢我

愛萌跑到中年阿嬸咁

連個導演都讚美玲啲表情好有深度

京子如果唔係企前面
應該都影唔到佢

屎煩個下都好on9

對若林唔死心

見到呢幕真係笑咗

好驚驚

氣場好惡
行去武元同松田後面又勁陰沉咁講「☠️你哋喺到做緊乜嘢～」
連松田都呆咗下

where is 加拿大圖，i am waiting

only have this old one

嘩 你以前就已經有依個癖好
我諗住你會cap個嘉賓

cls 加拿大人

果條女？ 你是咪玩嘢

幫手檢查有冇毛，有=唔夠プロ

我見幾白滑可能你鐘意呢

守屋西脇最高

手瓜起𦟌
唔怪知得係人都驚

瘦茜嗰時最高
點解好似佢左加拿大黑過右加拿大

因為我淨係奶右邊

no色啦dllmch

byebye走開

會努力保持平衡

不乃了

支持茜茜下次著嘉賓套緊身衣去欅寫錄影

同觀眾拉緊距離

咁要拉近個cam先得啦

鍾意人咪去追佢囉 使唔使性騷擾人咁變態呀 自己諗下自己講嘅野啱唔啱啦 痴撚線

Risa搞到嘉賓老尷都好好笑

risa應該都會收好多朱古力，最衰冇份落場玩

個嘉賓問嘅問題本身就尷

睇完佢個寫真sr
40幾分鐘,大部份時間都係讀稿,傻笑同dead air

但係握手好似好好多

今集見返已經好安慰 不過好似無咩精神

到而家都冇人知條肥閪係咩水

睇哂成集發覺松田真係好精神

係精神嘅

youtuber
其他節目都見過佢

佢又肯陪人癲，有幾個食花生咁好女仔嚟

松田做女朋友實好開心。。。

又好反應又肯同人癲

仲以為佢又想吐槽

頭號春日派點都要表示一下
如果唔係春日淨係會睇nibu醬

仲諗住佢會話開始左咁耐先有一個近鏡

不過近排manafi 都好搶鏡啦

仲有三日就正式冇出碟一年

到時再買一套黑羊

咁靚女，唔完美，可接受

八單一週年紀念日

Manafi對住若林果句你識條春真係可以cap出嚟玩

武元個表情係真心緊張

果句笑到仆街 對住大前輩都咁串

武元應該心諗仆街

如果有幾個一期可能會好d

不過果句有若林偏心梗先會成立同好笑
宜家manafi係正到身為春日派都照串春日
春日生日回串春日孤寒果句咁樣一d都唔好玩都好正

Manafi最近大殺特殺

開始牙天呢排多咗鏡頭

佢啲反應好真

真係一個細路女嚟
冇興趣就唔理你

依加要睇廣告先聽到新歌

好想聽砂塵同跳泳池完整版

我估應該下一專先會有

4月1號出個廣告名叫タイトル未定

真係未定 定係for9單

多謝aeoncard

決定一過到日本立請申請返張

已經聽唔到平仔把聲

愚人節

竟然不離不棄

希望香港手足多d去aeon買野

咁多位手腳被停課停到幾時

街訪？

壽司個look好正

第一集訪問對象

社畜緊。。。。

我依啲老野 返緊工啦

= =仆街 以為係真既添

偽 大物藝人

忙到仆街

聽啲fd講 成日有人唔記得熄咪

我新年後都冇返過office

我而家shift制
一半人番一星期

欅呢幾集睇到好尷尬

電單車

有d羨慕 我公司好似慢人幾十拍咁

我做銀行 有backup plan

ps:其他行真係可以好似恒生咁
全部都home office 直接login 公司server

番都唔駛番
雖然都會做到仆街

我做個行 返唔返公司都做到野
交到貸就得 所以先有得home office

唔知算係玩鳩牙茜定二期

香港個個home office緊 日落國仲好似無事發生過咁
不過我個行都無得home office 個人唔係度真係會無貨交

皆さん みくをお寿司がない

壽司對眼好靚

毛舜筠

純粹個人意見
我真係唔覺得佢靚

好gfable喎

生誕SR

你就毛舜筠

咁慘 我做個行直頭停埋
係屋企home duty+nopay

你咁講又有啲似，
毛舜筠後生都好靚女

五反田最高

我都麻麻哋佢，日向好似好多個都大鼻咁

屌你笑到噴左

做乜負皮我毛舜筠好差咩依家！

毛舜筠就快六十歲都咁撚正

好少入嚟...一兩年前好迷欅 後尾學人脫毒 啲member又走咗好多就少咗留意
想問點解欅而家會搞到就收皮咁濟 一出道嗰時好似一炮而紅咁架喎
雖然平手都好似想唔玩好耐了...

表弟表弟婦

其實係因為呢

總括：
一個團唔可以完全由一人帶領
欅坂重生緊
二期收得幾高質

符合主題 破壞與重生

其實掛住秋元康制作既偶像真係點都一出道就紅既

資源人脈已經高其他idol一大截

究竟肥秋食咗幾多idol

同返秋元康嗰對堆比 乃木坂嗰時都好似冇第一首歌就紅成咁

破壞與破壞就有

乃木坂嗰陣都出名啊嘛，欅坂除咗出道歌夠特別，某情度上都係黐佢金糖

るんちゃん

Risa
點解seki個樣成日好似未訓醒咁

招待會已經喺武道館搞
好多人恨都恨唔到

掛住打機

迷幻的眼

笑容正到

正但差禾菜少少

seki感覺應該係閪女人嚟
打打下機望一眼茜寶
同由假笑到冇表情嗰下

美玖開始起飛

るんちゃん真係企邊都受人注目
企係保乃隔離搞到保乃好似巨人咁

計畫通

若林さんにハマりたい❤️

甘岩得甘橋姐，大家不要作胡亂猜測

史帆對若林既愛根本唔洗猜測

死心啦 加藤史

佢似靚女毒絲
有種隔離琴子嘅感覺

同邊個企都差一截

企係うえむー隔離好少少

保乃本身都骨架大

笑起上黎好迷人

典解可以咁完美

她完美如此

春夏秋冬 生まれ変われると
別れ際 君に教えられた

ching 有無興趣去做偶像傳心師？

細個q 大個可愛

又靚女又可愛又聰明 咁屈機既女仔去邊度搵

呢張真係好尾機

tgc29/2 冇觀眾得啲model行show
咁其實仲駛唔駛人表演

平手友梨奈 已offline

平仔最後一個mail係幾時

1月20 算啦反正唔係佢本人sd嘅

佢之前每個月都有一張風景圖

雖然極有可能係staff影

有無人統計過邊個最少msg

長沢咁勁既
聽講好多野食相

係好撚多
佢好識揀時間sd

咁我訂下黎睇先

有幾醒牙鋤個dee都手震

光B第一幅圖咩事,隻眼腫到

今泉走左咁耐都有第十

在留都申請唔到

一向都腹
可能個人太細，裝唔到個眼球

屌我以為同香港一樣鳩批

咁你同公務員比係好難會輸嘅

睇返佢出道前SR 好似冇依家咁腫

唔係啦 日本信用卡外國人好難申請

係休息室 俾鐵棍打得多

驚你碌爆就離開日本

唔知佢哋底薪有幾多呢

咁pk了

下星期日文堂要present自己嘅趣味

手腳們覺得我講邊本j書好

neru個本

ps:online上

yes online上都要present

拎哂咁多本出黎講 叫大家估下你中意邊本

廿幾三十本喎ching

neru或者小林個本都幾正

守屋果本如何

每gp搵一本做代表

美月+neru+日向全體

我一般般守屋

唔搵與田個本? 新聞都上埋

得1張圖點講呀，同埋唔想hurt到d女同學

risa姐如何？

risa同隊長個本都冇睇過

d女同學個個都aa cup......

點解唔講加拿大？

講邊個好

你奶開邊個？

全部

藍藍有冇推介

你個名

分享經濟同心得，傳授畀其他人

依張幾好，隱隱約約

打排波，諗起都覺得正

右手殺波無疑

早排睇2期跳高踢波

佢個身型正過哂其他member

好有肉哋

想比保乃殺波一野殺落我個頭到
會唔會好變態

汗漬?

想做排波俾保乃打

我都有啲想

今泉，Risa，Neru依三本最正

嘩捉到你啦

risa皮膚幾好咁

小林身材正

腳靚囉

全膊腰腳啲線條都好好，同埋佢寫真嗰啲眼神

攝影師都話佢長有一對悲傷嘅眼

佢隻牙幾時好返

呢排睇套劇
著校服
漲卜卜咁好正

睇佢套劇唔覺有個窿，可能好返咗

佢係綠綠入面身材算好正

在日巨

唔在日睇咩日本idol呀

咁小妹要退坑了

送畀MisaMisa拎去上堂

武元好QQ好聰明

4問4正確
好似3月9又有另一個quiz番組上

其實有冇人留意東大王個team

上星期睇已經覺得鈴木光好靚

好似無咁大，不過佢無一角度唔靚，本身個樣就仙

好似有個巴打有齊所以寫真，除咗上海小池，等佢評價

慶祝8單發售一周年

鈴木光之前去咗留學嗰排無睇個節目
佢都好似有睇開46

12：00

欅紀錄片終於都開嚟見我啦嘛

有咩內容係出得街

理得佢 出到我有得睇就得

使乜驚有嘢唔出得街

將8隻碟d making剪埋
應該有1個鐘

希望香b開場白係更衣室潮文

拍緊紀錄片嗰陣，後面打緊，大家輪住上

會係懸疑片定動作片定催淚片
半澤直樹欅坂版

喂，燈光組燈光組，俾少少燈光啊

僕たちの嘘と真実 documentary of 欅坂46
照名睇有我地想睇嘅嘢

真心想睇但未知幾時上
如果hold到10月就好

4月3

屌又係4月
唔想特登飛去睇

點去睇啊
四月上都未必多人睇啦
應該係之前定落，劇院排好期

更衣室事件fact checked

拉大隊包場睇未？

1.我

屌

2.我

3. 我

女子高中生的虛度日常睇到小林出場

其實之後每集得幾分鐘戲份

不過套野幾好笑 夠無理頭

想睇莉莉同短髮，據聞原漫畫差唔多當佢兩個係cp，戲份唔少
不過電視劇情節就圍繞嗰三個多啲

doc 個網

突然間出咁多野既
又新歌又紀錄片既

破壞完家陣重建

多謝aeon不離不棄

再唔出就執
不過而家birthday con都唔知仲攪唔攪到

應該難啲
早兩日Perfume 開演唱會先俾人屌黎

屌我本身3月3飛睇live，場live都cancel埋宜家唔使去

好靚張poster

delay到6月掛
5月乃可能有con應該要讓路？
利申唔識

乃自己3月個2期生con都cancel 咗唔知會不唔會再開

再遲就奧運 唔知有冇場

好想睇傳說中嘅平手屌鳩今野

垃圾欅都敢出紀錄片？
成班人吸平手血吸到乾哂
而家平手退團一言不發
走左又拎返平手出嚟賣慘？
欅會造成咁既局面完全係其他成員太過無能
由之前睇唔起假名到比而家比假名超越真係想笑

唔知會唔會講今泉

點都會講既 佢第一個開始畢業

四天王等被清算啦

終於有紀錄片,睇下會唔會有內部究竟對欅係點,
希望個個畢左業既都會講下

而家啲人驚太集中講平手

好難唔集中講平手

肯定八成時間講平手

點樣唔集中講平手

唔講平手成個紀錄片有無廿分鐘

係咪會fc到5單換人事件

no la

好好睇 想要

講嚟聽下

話5單開選拔嘛，平假入3個

最緊要個樣

平手 反對咁做

真係抵775做握手一姐
二期都幾努力下 相比一期佛系

但係上年8單好似第3輪就所有人完賣晒

雖然9單應該唔會gala

即場反對添

呢個係邊個，sor 係咁問

森田ひかる

thx 幾正

賣點之一
全團最矮

最鍾意矮隔離坂禾都推yoda

友香嗰句 「佢一定好憎我」
真係聽到都心痛

唔係咁點呃你入去睇

平手有笑容

梨加好正

光仔正啊 有眼光
但yoda另一方面好高

訓係到個陣

睇到佢寫真張圖個下 真係

其實私底下佢有既
話係商業都好啦
佢對住保乃都真係笑得出ge

你乜都推架啦

佢做電台真係似番個jk ga

又狗咬狗骨

佢之前話藍綠垃圾 而家又伸出魔爪

唔係特别熟日本野，平手退左團又唔介意繼續俾人消費定根本冇得揀

在團肖像權係seed and flower擁有

份合約可能包埋

明白，thanks

剪到好juicy咁

平手退團真係宇宙級咁消費佢

個Doc 好似好悲壯咁

平手應該ok ge
佢之前話遲啲會講點解退團可能就係因為個doc

有咩

好似差虹花

如果有佢親自講就好

希望有埋其他畢業成員既訪問

我估平手同栗子，甚至ねる都有身心虛耗呢個問題
如果佢地有講埋野就好

我諗點剪個doc都唔會真係變左平手doc
唔係就應左個doc 入面個句無平手會死咁？

隊長應該又係講埋d當年空C 佢做咩作為隊長唔企出去頂之類啦

出完doc 會唔會補返之前個d演唱會既碟黎？

睇多次個預告之後 真係好想睇一次8單live

建議睇最後一次music station個黑羊，係改編得最犀利

不得不承認最撚高質係ms

我唔係講拍得高唔高質，講個編舞故事

咪就係個故事
同歌詞係match

已經睇左好多次

咁已經無嘢好睇，依一年已經翻睇咗好多舊片

去補欅寫，順手cap啲得靚圖搞笑圖上嚟

cut多啲禾詩茜寶thx

Dasada今集都幾多梗
一集半個鐘真係唔夠

美玲戴眼鏡正好多

個大叔係咪下個反派 成套野都無衰人 係時候有返d挫折

btw TGC無觀眾得live

美玲本身就好正

好能q

佢同牙天都幾正

牙天d反應幾正

不孝子

雖然明咗點解增本會入欅
欅需要的綜藝人才

佢對眼好正

點解

未睇最新嗰兩集？

排後咗1名姐

茜茜一見天天就母愛氾濫，好鐘意同佢玩
欅共19重好似阿媽咁孭住天天

我都估唔到茜茜竟然連義理都收唔到
天天重係小朋友咁唔知娘親好

仲以為你講冇比友香

重係平假一姐時

自己個不孝子係自己面前派9哂d朱古力係咩感想

有苦說不得，自己cap圖都睇到於心不忍

上村都有三個

我開頭認為尾関都會收唔少，開頭成日主動撩二期傾計，專登拉近隔膜，關係幾好。不過應該係一二期熟咗之後位置被取代

お寿司かない

髮線高到= =

混血廁狗要強制隔離 唔好周圍走

講髮線高邊夠ひよたん高

ひよたん休息完好似靚左

aeon啲宣傳campaign 仲好過種子花

松平啲blog相真係幾得

佢成個人package好掂

圖唔貼啦廢是俾人話我變態佬

短髮成個寶寶咁

最怕入咗欅會龜縮
唔敢放咁開

你又有加拿大圖

咪又係果幾張

個日配屬 佢笑都唔笑下

欅啲底薪係咪好高
佢冇咩野做但又成鬼日去旅行/周圍食野

佢本身就唔笑，之前啲showroom都唔笑

你係

睇吓格甩底有幾變態呀

測試下你先

攬攬

黑心無疑

其實佢邊個黎 有無人睇過佢啲片?

嘩屌你老母對腳咁撚長既

握手成績全團第一

握手分唔多的

同埋佢只係最快賣晒 結果個個都係賣咁多

有得分成架嘛我認為得接廣告同寫真先有得分成

畫漫畫應該高過做idol

唔知46同48係咪一樣
聽過好似一張握手券100yen收返

可能佢本身有錢呢

應該都有錢啦
靠佢個漫畫專欄有鬼錢咩

入團個時已經零食係大袋大袋咁買，無返咁上下財力做唔到啦

頂。。早知朝早開黎玩幾場

正職做人哋個女，副職做偶像

做偶像賺下零用錢

點解小林成日仆親但係膝頭重可以咁滑，自己膝頭噠瘌咁多年重咁明顯

其實欅好多個都啱做眼鏡娘

最後一張

皮膚復原能力問題
我細個隔個月就仆一次 成個膝頭都傷 依家已經冇痕跡

Aeon長版CM

用line live睇好lag

咁大個場但係咁能空

我都係，Youtube好順但畫質差，韓仔網都好lag但畫質靚....

真係好怪

今日係"無觀眾進行"呀

我知 而家日本9成event都停咗

日本啲網真係好廢，得嗰萬幾人睇已經疾到Hihi

諗起亞視賀台慶對空凳掟壽包

tcg

都係土生最正路

美玲著嗰件，我諗落旺角都會見到成咋係咁著

啲妝化到咁

JM9無啦啦要咬心心

人高真係著咩都靚

Dasada同TGC連動其實呢個諗法幾好
好有真實感

多謝aeon card again

吉村

真係好撚可愛
佢私下會講野架 係對住鏡頭唔識

戀愛了。。。

『TGC’20 S/S』本日開催✨
DASADA STAGEメンバー全員ランウェイです👠
.
18:24〜 DASADA STAGE
20:01〜 日向坂46×SHIBUYA109 SPRING COLLECTION STAGE
に出演します💕

欅完晒係咪睇個直播5個鐘得5分鐘欅

光B

夏玲側頭+笑

君如做乜後生左甘多牙君如

美狗真係百變，一時係毛舜筠一時係君如....

成件事好夾硬嚟aeon card
依三個第一次行得好硬

其實近幾次欅行完都有攞張aeon card 出嚟

佢3個行到硬晒呔咁

想知有無拋手袋

咁多個日向

我都係覺得其實佢先最適合做model

森田越着越顯細粒

個look幾成熟

Dllm 冇表演

正呀

幾正

有冇字幕都唔重要 全程對眼都係離開唔到保乃

好正

左定右先

睇保乃就夠

右邊嗰個，喺上兩集落雨借遮嗰個場景入面，得上胸以上濕，以下係乾架

有冇咁細心睇

就係見到件衫咁奇怪先留意到

右 google 浅川梨奈

本身有睇呢套漫畫同動畫
之後見到出真人版 d人po演員d相出黎

好正呀

利狗都識輸 咁9單識出未

唔會識的

利輸撚哂都唔知有9單未

正如microsoft冇win9咁 欅都係冇9單的

音驚小林個q版人物都變咗金毛

iphone都冇9啦

佢隻眼真係好大 成日有種俾佢吸引去既感覺

牙廁竟然冇貼小坂

快架啦

睇佢行單人catwalk，好似一個好有自信
當自己係大佬嘅曳曳小朋友

行出米八嘅氣場

佢知道自己矮
佢連跳舞個陣都好注意呢樣點先可以跳得靚

個身擺動幅度好大
小林都係咁嘅樣

護膚都要食咁多嘢落肚，飽唔飽

買返隻啦屌

其實係咪真係有用

我淨係知唔平

佢都出名係有錢女嚟

屋企有火爐

我都有幾個爐重可以叮熱食剩嘅嘢

爐之嘛 我屋企冇

有錢

我屋企得一個

90抽收工

我個pool冇ssr既屌

btw每次抽新pool淨係抽欅

然後綜合力上唔到去

90抽3ssr?

係，見到小林同光出留言以為中活動，睇清楚先

少慘 不過我見到小林留言係第一條我都以為我中

今朝中咗ひなの

藍隊五隻都係放小林同理佐

今次理佐技能唔掂 唔入隊了

我係放天做隊長，其他小林同理佐

40抽中小林同關

Pon

想課金追

想要邊個

想要光個張 但我好驚非洲到要保底

想課金抽夏鈴
但呢個月買口罩都買撚到窮

個課金pack無左

30抽毛都冇條

5萬石抽唔抽好 d衫予秋裝咁靚 又唔夠石補底

課左一萬yen得個吉

佢依啲限定卡都未值得抽

留石等春裝應該靚D
E set感覺怪怪

新木優子真係幾屈

打到14萬分攞張久美ssr 算

佢好似好鐘意日向咁 ig post好多
Risa表示：

靚到...

佢化淡妝靚啲

日向會撩佢玩

今次event好似多左fever咁 連出左幾鋪
14萬有久美ssr 無加成卡 唯有早d開始打先

難得活動pool出ssr......竟然係出舊野

死啦
愈睇愈鐘意唔識寫之前呢個3分鐘節目

成班mb係個細mon
真係完全冇反應

做埋今晚節目，西西同班隊友啲關係會更加老尷

可能覺得佢係一個死蠢
唔理佢

愈睇愈覺得天天不孝子

攪到好似守屋畢業咁

畫面閃過幾秒既平仔

我都覺

禾栗

Oda mon

仲用番8單個套衫
其實係咪拍落

平手真係可以咩都唔講就走咗

再下多集係咪

真心喊撚左
けやかけ真係

最後都冇平仔不過我諗某程度係佢自己都唔想上黎比人當話題姐係咪

而家先知坐正喺隔離

鈴花京子

都唔係畢業預咗冇平時嘅程序

鈴花

應該新錄，栗子頭髮長左咁多

以前一睇佢個頭就分到d野隔左幾耐

都無九單，佢地梗係跟返Neru 著呢套啦

同單畢業

禾鈴花笑死

見SOL 除隊名就知由佢公佈脫退之後，就同欅講再見

究竟紀錄片有無佢既訪問架？無佢訪問咪又係營運任up

等你ig

我覺得冇 擺明係睇營運仲有冇少少良心

唔抽日向 所以170lv得S+1

次回…「まだまだあります！２期生のこんな一面！」
２期生が番組に初登場して約１年。
さまざまな個性を発揮していますが、まだ見ぬ一面を掘り下げ！
改めてあだ名を確認＆一番〇〇なメンバーを暴露！
楽屋で流行っているモノマネも大公開！
#欅って書けない

雖然二期好睇
但洗唔洗技窮到咁樣 遲d加新人又做幾次

炒一次冷飯又播幾個月

有就唔係種子花

280lv仲係A1

冒昧一問 你係無卡定無練？

Same 247lv s+1 完全上唔到去

我247仲係A+5咋

垃圾花，抵所有人都走晒
虐我平仔
我賭下個走係理佐大人

Oda 臨尾仲要搶栗子既花

好傷心，走晒d Top

只係抽日向 無抽過櫸pool

成集最好笑係搶花呢幕

好傷心，走哂d推

牙栗真係越黎越靚

175lv A1 都係剩係抽日向

mk潮童

2莆最柒就係佢

有啲似大家志津香嗰個feel

反而我而家淨抽日向
152仲係A1

好想快d開曬4張相

靚好多wo

其實有D似混血兒

可能係我錯覺 成日覺得佢個樣有啲違和感

其實係

佢表情好僵硬同唔自然

又要提佢高中卒業張相

想睇

搵到

我諗佢箍左牙會收小小顎骨,同埋佢識化妝,應該無大整

而家上網見過啲化妝技術
真係覺得咩都有可能

いつも欅坂46を応援していただき、ありがとうございます。

織田奈那、鈴本美愉、平手友梨奈のプロフィールページとブログを
2020年3月31日(火) 正午にクローズさせていただくこととなりました。

3月31日(火) 正午までは、以下のURLよりご覧頂くことが出来ます。

睇嚟日本啲financial year 都係31/3完

208lv A4 只抽欅

又有新公式照

9單有期未呀

我一路拉落去睇,跟住到comment,心諗點解好似得咁小人,
先醒起一期得番13個

係ga而家2期多過一期

14個漏左牛蒡妹

佢應該唔計佐藤

sor睇錯野

點解D相要分幾次出

種子花啲嘢
你明gala

d相似隊長岩岩剪頭髮個期影，但點解無原田葵咁奇怪，佢之前見好似連八單公式都補拍返架

應該因為離隊個三個人，所以hold起一期d相
但又想踢二期出去跑綜藝，無理由連隊服相都無張，話晒入左團成年所以之前出二期先

個網po漏姐
官網有原田

新二期個幾個可能又要入成年團先update佢地張相

牛蒡妹存在感低

咁咪三年先一單？

依家我諗緊紀錄片既片尾曲會唔會出有平手唱既原九單

而家日向新收個幾個都係3期
咁即係上村無端端變咗大家姐

佢咁有眼光，值得做大家姐啦

我覺得點都留到2專先出

到時當未收錄曲出(連埋砂塵/10月同埋之前non-選拔個隻）咁會冇咁突兀
同埋可以炒起2專銷量

嗱嗱聲嘔隻9單出黎先啦種子花

而家隊長同小林都完咗舞台劇/戲
應該開始攪掛

但咁玩法，日本d平推應該會指責佢地食人血饅頭 其實紀錄片出原9單既時機應該係最好，就算之後繼續keep首歌俾其他人唱都無咁多人嘈，當欅第一章真完結，最後挽歌咁

可惜係鈴本，織田既最後都留係黑羊，同Neru 一樣

黑羊真係傳奇終結單
本身參與人數少，之後亦係起碼3個mb既最後（我懷疑佐藤其實未必會返），外加平假既終結

應該一早錄晒啦，唔放隻碟出黎者
之前講咩為更好質素，咪就係要重拍新C版

ひなの喺新節目個showroom都特登提三個同期，真係幾有心

照出原9單先叫食我覺得
到時種子花一定話係平手留比欅最後既歌做宣傳

會唔會好似救世珠咁留個空位咁上音番

即刻有畫面

三個同期入埋嚟ひなの都仲係全團年紀最細

好仆街
種子shit 要對剩返既成員幾無信心先要咁樣食平仔既人血饅頭？

日本個邊賣碟已經貼左張平手脫退，最初同最後既東蛋做selling point

唔通之後出紀錄片碟又係平手脫退，最初同最後紀錄片

之後九單又平手脫退，最後一首歌

咁樣食平仔，可以食到年尾woo

咁下張單可以寫平手脫退後 新生欅坂
無限loop

隨時係marketing黎，平手突然重入欅

隔離post見到

乜撚野produce46

唔驚又嚟多次造馬

搵隻替罪羊咪得

小妹系wizone都唔想睇pd46

種子花可唔可以出哂以前live d 碟，平仔完約後大把人爭住簽真係一世都唔洗出

好羨慕隔離坂 每日都有一隻碟

係咪有啲日子啲歌係重覆

條安乜乜唔係做假比人拉左咩 又黎

應該hit個幾首會重複掛

twitter見到肥秋唔知係咩app都問咩係produce46

雖然唔知係咪真身

而家都唔知有咩佢仲係關事

produce講起就扯火

追咗12個星期俾d垃圾我

音樂台成日見到你

咪撚再提啦仆街

好撚嬲呀

造假野就唔好上心睇啦

想要birthdaylive

珍牙

好撚嬲

見到整容+空降果2件就扯火

係咪打算派班綠綠過南泡開工

返緊工都眼濕濕
你地兩個要幸福呀

落咗妝認得你叫化妝，唔認得叫喬裝

黎緊星期日將會上映Hinatazaka46: civil war
Mb係message度開始表態
ひなあい派: 小坂
ひなましょう派: 鈴花

佢地咁有鬥心想自己上位就唔會好似而家咁

咩黎

係咪想推あやめ去死

下一集日向綜藝節目正式決定番組嘅正式簡稱

諗咗好耐係邊個黎 原本乃團既

三個坂係得乃木坂有餘力玩埋呢D野

哭咗，又要入做馬團2年幾

跳埋d露cameltoe舞

用晒韓妹咪算啦 咪搞三坂嘅人

禾鈴花

欲哭無淚

想賺晒兩個國家既錢
用晒韓妹好難賺盡日本仔啲錢

佢地玩呢啲綜藝真係勁
好過欅呢2集玩9守屋唔知做咩9

其實欅玩返啲傳統綜藝好過

好似玩2期私服/廚藝呢啲好過

仲有吉本坂

真，守屋兩集睇都覺得老尷

唔知你哋覺唔覺得三坂綜藝staff交最行貨就係櫸字唔識寫
企劃美術都好似差咁D咁

啲企劃就番啲mb掛

覺，淨係opening棵樹已經好hea

晌會啲staff好似越做越有心
好多後期字幕都係おひさま先知
btw, 好想再整ぶりっ子企画同接力煮飯仔

當初扔班坂道研修生去玩又冇咩所謂
或者你搵過班新人開新團咁玩
只要唔好搞到原本嘅人就得

搞呢啲野都on撚99

就係要拉你哋d大top去拉人氣

hkt sakura如是，ske蟲豬亦如是

最慘係出道後鏡頭極少，淨係會影d做馬出道嘅member

班staff冇心機做咁 求其hea過

做多d遊戲類氣氛會正d

你講sakura？？
佢係izone 唔係好紅咩？？

之前轉櫈個個幾正

sakura紅係因為佢個人而唔係因為隊垃圾

你有冇見過紅嘅member企側邊嘅先

日向成班綜藝都係好勁

佢地似係真係同mc合作去做個節目

利申先：冇睇過

反而欅真係好唔投入
係某啲企劃先好啲

我覺得玩滑梯好好笑

manafi都有表紙了

出奇地遊戲類
一齊玩佢地係好似會high啲

女仔都是愛玩的

第一睇睇到點解會有老咪
佢同read好似風馬牛不相及wo

勁嘅主要都係搞開事個班
不過其他人都肯主動舉手講野已經好夠
當初meimei hina hiyotan都係唔係好敢出聲
但而家睇住佢地有進步都幾安慰

諗起'ゲラ林誕生' 笑左
做下呢d game咪幾好

欅成班都好似觀眾咁
睇住其他mb唔會主動

Manafi 直程近排開無雙 好搶眼

睇咗篇文講日本人點解今次防疫咁差

覺得入面d原因同綠綠人好似

日向會班後期好勁
D BGM/梗多到 雖然成日玩返mb唔中意既筋肉人

就咁無視MC都好好笑

即係點？？

好感動呀
Manafi終於起飛啦

滑梯第一次仲好睇過第二次
加左粉但又調慢個速度
借物品果PART睇到好尷尬

有啲mb就答啱都俾人屈落池

有啲就冇事 好唔公平

ps:可能文化唔同

成日覺得澤部 成日要求mb有啲罐頭綜藝反應 其實咁樣唔悶咩

雖然而家欅係直情無反應 但係要做啲罐頭野真係無咩興趣睇

正路嚟講係無論點答都要佢落坑嘅

不過都要睇班女肯唔肯

我覺得武元上失策老師個集
個講師講團體合作都講得幾中
「真正的團隊合作就是
每個人都心想"我就是主角! "
成員全員共同前進。 」

正常MC都應該想個個跌,咁先夠綜藝性
但D遊戲又易左,部機又升慢左,成功率高左都無計
MC應該都9UP左一輪,唔跌都無計架

反而係有d member死頂唔跌落去，慢慢sur到底先跌咁仲冇癮

其實我後先都想講 同一樣野

如果有睇過一套舊漫畫 足球風雲 久保嘉晴 對掛川班球員講過 當係球場上面攞住個波
你就要當所有觀眾個視線都會係你到

欅啲mb之前係用心係後面幫手推咗平手上神枱
欅先會咁紅

但係冇咗平手佢地要點做呢樣就係佢地而家個課題

其實唔同mb都係唔同方面試緊 但係仲未有個好突出

識玩就應該到頂贏咗就自己跌落嚟咪算

其實松田都幾好吖

今集都係佢大聲打氣

希望佢有好發展

諗起當年bingo班假假明明唔關事都走去俾人電

佢似係向綜藝發展因為欅冇啲咁ge人

ps反而更期待佢唱歌

決定之後要搵依type女仔做女朋友

而家3月所有日本con都應該cancell晒
4月睇嚟應該冇birthday live
到5月唔知仲有冇場館
之後就到奧運

ps嚟緊日向有冇con受到影響

好識玩
黑暗料理 冇輸都走去食

喱D應該得晌做到
就算乃都應該無幾多個肯咁做
所以話晌係自己節目成長得真係好驚人

佢哋真係好知道觀眾/飯想要啲咩

乃都應該係得馬拿豬同高山
呢啲老屎忽會做

當年冇鏡頭呀

唔搏命就咩都冇

Mnet皮都收埋邊有人仲開到比佢地做= =
加上48霉先要拍姐 46唔霉拍黎把撚 貪自己唔夠忙咩
人又唔係多 48下下都百幾人得個廿個係紅既

唔L係呀？仲搞PD 46,假架？
個品牌造到咁差，仲要踢班架妹去死
睇48 睇到嬲左，俾死人曹柔理空降，垃圾造假團

宜家出咗道都照樣同你搏命
上節目食辣油撈麵
美玲: 為左令更多人認識日向坂 我可以同你頂咗成碗麵佢

我果年係歐洲為咗睇sakura first stage評分就算要食data睇都在所不惜

結果12個星期後俾隊咁嘅嘢我，果晚決賽睇完個名單以為變咗綜藝節目

真係不能接受

好豪氣，似d大俠幫人頂酒咁

今集女高中小林係屋企個look好正

同埋個bl女又幾靚wo

秋元都似會
不過日向連大喜利都訓練埋 真係太強

我鍾意魔女
但search完平時個樣好似冇劇入面咁好睇

套野真係any one but女主

bl 女係講緊ロリ定ヲタ

好上心
我之前睇話有d 人係第一首歌出之前已經透過關係拎到隻舞點跳，練定先

班人仲要話班女無辜，入唔到個班就真係無辜啦

如果有pd46嘅話咁之前發生過嘅果d嘢or傳聞又會嚟多次

不過受害嘅變咗46班女

ヲタ個眼鏡look

ps:ロリ又係好正

焦點落左係マジメ件衫到

睇佢d剪輯就知最終邊幾個有份

其實搵佢做呢個角色其實好唔夾

韓國d剪接亂嚟

淨係剪衰啲練習生都有排受
PD48我都全程追住
都知一向會造馬
之前有fd畀我睇韓國有條片講pd造假
原來一開始已經係造假
所有嘢都係劇本
諗住老喵會入
自己鍾意kim nayoung入唔到
misa巴我都好似成日見到你
我睇到結果都好嬲

不過咁
唔係哩個節目我唔會識到日本idol
令我開始追欅坂同乃木坂
宜家睇到佢地都幾開心嘅

保乃豬更blog咁大件事無人講

唔好提已經係娛樂台音樂台cctai臭哂朵

自從sakura俾人搶走+佳恩入唔到之後

得返3坂做精神食糧

再冇埋真係跳得樓

點解會睇完pd48反而轉咗睇46

Staff竟然會叫久美同牙彩去R始球式
遲D新人仲有個識打棒球
京子應該又要頂多幾期棒球企画

佳恩真係無陰功本身好鍾意彩媛，但估佢真選都可能係蚊水入唔到班就算，但佳恩擺明佢夠票入，俾班造馬既踢左佢出去，佢個欲哭無淚既苦笑慘到，其他架妹連鏡頭都無就無故落選

46千祈唔好搞，搞就拎多次48俾班求生欲強既報啦
而且46除左乃團有人可能會報仲有咩人想去

可能睇咗akbingo乃乃踩場果期掛

再唔係就混合物，欺詐偶像，坂道akb是但一樣

2020年仲睇48真係講唔通

曹婦垃撚圾

幾時影架

last day當日掛

原來真係直落
做咩拍下佢地成班互動既內容

反正呢集都搵黎做既

訓導主任都好過癮

係
misa巴講中咗
睇睇吓akb見到坂道akb
啊ru幾正
平手超型
首<誰のことを一番 愛してる？>又好聽係我心目中排頭幾
之後追返欅字識唔識寫
有775個人特輯
就鍾意咗啊ru同775
775又好似話過鍾意秋元真夏
又追埋乃啲節目
咁就睇咗46啦

好快手足就會睇埋藍藍，同我一樣日日叫加藤史好正

Bl女既bl眼睇訓導同低收入P....hehe笑左
今集個同不良交心都笑左 去atm撳錢

松田天光

欅寫今集d內容鋪得麻麻地 quiz個part到喉唔到肺 跳繩個度又長又悶
dani連畢業都不忘搞笑

日會播返之前未上哂既授課 若林會錯意個下笑左 加藤史面都紅埋
鈴花唱功其實唔差過京子 不過佢野心係搞笑度

今集日會係幾正
之前玩音驚嗰陣已經留意到富田唱歌有返咁上下

最後R始球式嗰度又真係比佢哋R到
巨人隊啲大粒野勁有綜藝感

預告見到若林拎miho 同美玲喺村外件柒事出黎鞭屍
番組staff都抽水

巨人可能同劇組frd底 上次又借場比佢地拍外景 開球式又開得唔錯
教練同監督真係好識玩

下集預告好吸引miho 同美玲極速下班事件
若林都好上心 成日睇有mb既節目 已經好有公式哥哥(大叔)既feel

跳繩個part最弊土田澤部唔會好似香蕉人咁扮發癲屌班女好和平主義，變到無高低起伏
成集個篇排都係怪怪地

跳繩個part又係咁失敗 又無限次數 純粹要跳到跳到為止
quiz又答左一題 全錯就變左單純外景vtr....

唔計畢業寄語 亂78糟浪費時間出外景

欅直頭超悶 上集仲正

嗰陣見到日向部份得5分鐘幾鐘就知出事
主持人提水提到咁都唔用求助

相反欅武元真係好打得
上東大王個問答全對

伊沢幾時先返黎再復仇
改左名就黎4個月

下次等影山回歸再上過問答節目啦

輸多次就好無面

好掛住影山

當初就係因為佢先留意平假
而家日向都就黎上東蛋
返黎未啊

佢肯繼續掛個名幫手宣傳就唔好咁快上黎甩個名喇

當初仲以為1-2月就返黎 影都無

考完大學未？

武元上去東大王

好有台型 好認真咁答
仲以為佢會扮下idol 估唔到

喺失策老師嗰度綜藝力唔夠 冇乜存在感
好多鏡頭都係靠吉村抛比佢

但喺東大王就唔同啦
真係有個鮮明嘅對比 好耀眼

佢個感覺好乖乖女，去到東大王個氣氛好岩佢

其實佢都玩得
唔識寫2期個集做mc笑到仆街

即係標準型村外放得唔夠開
如果搵mb同佢pair一齊出場應該會好啲

無計 綠團班女唔鬧得
一鬧搞到二期都唔出聲就成個節目收皮

二期班妹妹睇落強心臟過一期喎

如果係晌，若林應該會一野打落失敗嗰個個頭度
不過跳繩跳咁多次真係睇到冇癮

其實欅係咪唔太注重舞台劇？
除咗殘美同友香套飛龍傳之外
好似冇乜點聽過佢地做舞台劇咁

都要人肯搵先得ge

做咩講真話
之前一度流傳話佢地團人唔鍾意做戲呀嘛

但實際似無人搵佢地多
隊長呢個舞台劇似佢靠自己既名聲拎到返黎

想話係咪兩套紀錄片都打算主力消費離團既成員先

我以為成團做嗰啲係營運肯開就有

邊啲係成團做

乃團principal 同平假個あゆみ

殘美都算係？

有傳說中抗議2期

其實應該套野都係個零2個鐘
咁就放咗46分鐘出嚟好怪咁

同埋欅唔知會唔會又咁樣做

好想睇，但要等佢哋出碟

呢46分鐘應該係本篇冇包掛
本篇應該主要講返晌出道後

4月7-9 uo做緊特價
有d心郁想飛去睇 但覺得為左套戲飛好on9

如果唔係肺炎
去都ok

即日來回睇con都有人試過

如果冇肺炎真係想
神風握手會試過 之後第二日坐係office訓足半日冇做過野

我呢份工1/4/7/10月都忙到仆街撞晒欅啲con上年東蛋唔係9月攪都去唔到

就快失學加失業，唔知點算。。。。。

原來你咁後生

係咩嘢令你覺得我冇咁後生

想同保乃一齊食。。。。

禾愛萌大學拎左科A+

好想做粒糰子...

咁勁既

4846 old seafood

我一入po就聽過大佬個名

中2睇到依家就大學grad...

想保乃餵我食。。。。。

真wo
我咁耐都係得1科A

欅玩開飢餓銷售法，可能個條trailer 係唯一一條
我見有人post 紀錄片周邊有個poster
欅要綁住晌賣

咁長無睇晒，抗議係邊秒？

大陸仔咪屌緊藍吸綠血

但對於2隊都想睇嘅人其實有著數喎

咁對於淨想睇踢爆文春謊言與種子shit版事實既欅呢？

咁姐係個package冇你著數囉

芝麻人成日都屌日向吸血㗎啦

我諗欅出道個陣都一定有人屌欅吸乃血

好似係講平手做個套戲

吸你老母血咩
明明就係shit&flower黑暗商法 為左收neru入隊開多隊平假收多12個一期
結果嗰12個一期都係condom黎
資源又無歌又唔多隻 你漢字排緊舞嗰陣我平假得個睇字
最慘係要neru兼任搞到兩邊唔係人
唔講漢字 neru好好地入左黎但係又要人地留係營運唔重視嘅平假係想點 連neru都覺得自己係咪比人抛棄咗
Neru喊得最多最辛苦嘅時候係同平假一期一齊開荒嘅日子
Neru最後喊住畢業 頭也不回係種子花你地欠咗佢嫁

欅寫愈嚟愈悶，相反日會就愈嚟愈好睇

尤其是Manifi玩鳩若林嗰集笑到仆街

人地乃嗰邊松尾臨入團走咗之後都可以入翻黎
點解我neru唔得 要比種子花玩完一大輪先正式入翻漢字

ワンチーム！

wfc大陸仔

本身2期初登場果陣第一印像麻麻地
但依加覺得冇左佢唔得

覺得佢靚女咗

平假真係冇野攞野黎搞
最後分到日向出黎其實都只係好彩
唔係會仲慘過乃二期

呢個真喎
成班咪又係圍埋係牆入面吠之嘛

短髮比較襯佢

めいめい短髮>長髮

但係呢要真係好神

若林預言成功

眼鏡控？之前你話長沢眼鏡look好啱佢

美少女賣水，想幫趁了

中二就睇

好少有女帶眼鏡唔正

無汗啱唔啱

以為有汗，等我仲高興咗一陣。。。

Sor,以後幫你留意

買12支先一張生寫 齊54款要飲幾多
未計中重覆

發覺46得乃乃係多d格甩底睇

藍藍綠綠都唔多

啱啦買完之後唔喝東肛水了

支持武元鄉下

笑得幾甜

件新衫有啲似浴袍

預告都有中字 成46mins

笑果時有鼻D紋幾有特色

多謝

同佢瘋狂數銀紙

邊有咁多銀紙數

睇完真係覺得neru同久美好偉大
遲啲21號出完全版又可以睇多次

預告已經咁多野睇 正式希望唔好只係搵野填個個幾鐘既份量
neru有種好似離棄左佢地既感覺 好對佢地唔住
久美真係坂道入面最有領導能力既cap
睇完就明點解宜家上行緊都唔會鬆懈 照博到盡
最尾井口個度可能好似隔離松村咁同mb道歉

dllm shit&flower 平手受傷就搵平假頂照3日 有事鍾無艷 無事夏迎春

女優 平手友梨奈

等左半個月四單終於到手
中潮 美玲同我菜b生寫

Techi好似仲係種子花bb你揀咩我都撐你

平仔
做咒術師咒死你死人種子花

但呢個job點都係計欅時期既job 呀？
點係脫退初仕事

俾BL平手睇，教壞佢

係真係種子花

個內文講到佢好似有好多劇本係手有得揀咁

睇完個預告
我真心覺得如果日向坂既飯憎欅都唔係冇理由

平仔係咪準備一世行暗黑系

又去返討論究竟日圈有無人會拎個天真無邪純真JK既角色俾佢做呢個問題

有佢都唔接，篇新聞講到佢揀角色做
睇左漫畫，個女仔似會詛咒啲罪有應得既人咁，同埋尋找緊自己存在意義

不過都岩既
做返自己本行 打好左個基本功先挑戰其他啦

要佢做天真無邪既jk佢分分鐘同你講屌你唔好玩9我啦

想像一下佢好似橋本環奈接啲顏藝戲拍都打冷震

無咁正義，見人講佢個角色係類似入左邪教，佢受控制要跟指令去咒死人，所以佢賺到好多錢，佢唔想做呢d野掙扎但又反抗唔到之類，淳妹係類似招靈體質，所以吸引到岡田同平仔呢類人咁既故事

我直頭想像唔到

好邪氣呀

好有神祕感

個下巴咁尖嫁咩

執架啦

呢張想點

好諗唔明到底營運想點

用孕育偶像成長嘅名義去玩弄少女生命以牟利

bbq大結局？

講到尾都係唔開選拔嘅問題，唔開選拔叫人死頂3年真係唔人道

希望綠綠果邊嘅documentary可以解釋吓唔開嘅理由

最當初用平假依個名就有問題一係納入欅，一係另開團，一係就唔好收。都無plan好過，玩人哋青春好開心啊？人地一心想做偶像有義務畀你玩？

有d好奇點解個老豆打嚟講2句就入到團，係咪因為有member俾人揸咗胸唔夠人所以要搵人頂上

可能係，嗰陣都有兩個人退出
同埋收長濱都有話題性

數字團好少有一隊個開頭搞到好似平假咁

好明顯係因為揸波炒左件搵人頂

到時實話 成員由一開始就好努力，都係有賴粉絲嘅落力支持成為佢哋嘅動力，先可以令成員捱過最痛苦嘅時刻，大好了！今後繼續看待她們成長吧。

隨時又係日本仔冇人敢承擔責任嘅問題，一味開會討論平假應該點，講講講完都係冇結論

咁neru本身都係面試最top嗰幾個
佢肯入團營運梗係應承啦

咁呢個係事實 同日本仔做過野
卸膊黎講香港人都輸

ching仲未瞓嘅？

失眠

正喎屌

我都失緊

賣慘情搞分化囉 玩二元對立
想吸埋d唔like欅風既人做日向飯

點怪都怪唔到日向啦，19年綠0資源同藍咁多資源

根本就係營運都知綠內部問題太大，唔搞掂點俾資源都冇用

好老實平假一開始搞成咁係垃圾種子花嘅問題

次次睇平假live making同幕後neru一個都無笑過

呢排晚晚都訓唔到

終於睇完嗰46分鐘
久美真係好重要 佢係第一個有專業意識同危機感嘅mb
係其他一期mb嘻嘻哈哈 好似玩緊學校課外活動嘅時候
久美意識到有好多野 例如練舞 live前check routine 走位 化妝
呢d野係應該自動自覺去做 唔駛其他staff去提
仲有上到台要夠professional 情緒管理要掌握得好
久美肯主動同其他一期傾 其他一期又肯聽佢講
最後成班一期慢慢改變真係好難得
日向有久美呢個隊長同一班可以齊上齊落嘅mb實在太好了

Neru就... 唔講啦屌你老母種子花

點解又會簽番種子花

會唔會係簽返會有肥秋睇住
咁多個人氣member畢業都淨係簽返平手
平仔塊面瘦到凹晒，陰功

種子花點會放走搖錢樹

要平手俾天價毀約金

離開欅嘅條件

如果我話種子花除咗搞到平手操勞之外，一直都對平手不薄
會唔會畀人屌

唔會

其實咩資源都放晒落佢到

做唔做到啊橋本環奈真係括左出去

死啦我真係覺得佢有機會做得出

爭在公司俾唔俾佢咁做

你老豆咁in既

其實操勞同待佢不薄兩組字感覺本身有矛盾咁
今野我唔知fd 唔fd 啦，但平仔因為肥秋留既機會好大，佢兩個咁熟

但資源呢樣野⋯好多都係人地搵平仔，唔係呢間公司offer到俾佢既野，同埋真係平仔自己做起個名之後，就從此自帶熱度，如果佢唔係紅得咁犀利，金蛋到退出會賺少好多，營運唔會俾佢話脫退就脫退，話獨立就獨立，待佢不薄都真係要自己fight 到先有

唔鍾意種子花擺明真係因為搞neru同平假搞到屎咁，之後柿崎芽實個單野就證明直頭佢地無理過班女仔

總知日向唔係肥秋團啦

memi又係過癮，講到明改名其實都唔係咁開心

芽實唔係因為俾fans騷擾先走咩

ps:佢幫佢老豆影啲相好普通 唔明點解仲會放出嚟

冇跟開 佢有講明咩
唔係剩係話一聽到改名就疑似黑面

ps:佢同平手其實幾fd

佢2個條片跟本就係佢拍拖
甜到漏

渣住平仔同牙ru兩隻靚牌都可以搞到個團咁樣

有呀，紀錄片講完改名果到佢有講

仲有志田 今泉 鈴本呢

走咗果d加埋都好紅

希望有得快d follow鈴本

題外話，睇咗格離乃乃新劇trailer

已經發現有好多加拿大機會

very期待

保乃

btw依排blog更得咁緊既

佢個blog係咁寫卒業
俾佢嚇死

你啲喜好真特別

成日都話走咗個啲組多一團都會紅過好多idol gp 咩元素都有齊

唱得/跳得/玩得/正統偶像又有

衰啲咁講 而家model組有人又走ge話
班OG 真係好勁

好可惜牙栗到最後都無出過個人寫真集

不要這裏說隔離野隔離講

欅最好身材既女人

柿崎芽實我係講緊變態佬
之前聽過話連栗子都俾變態佬跟，所以佢都變得唔開心

到芽實真係走個時，先出埋d唔好跟蹤三團警告呢d故作姿態既野，心諗算吧啦，48個邊可以玩到同變態佬一隊反攻成員，班女講衰d都用黎賺錢，保佢安全係咪好正常

同變態佬反攻成員係咩玩法

佢同我講話3月想寫多D

請參考ngt 山口真帆事件

ps:佢之後仲唱過黑羊隻歌

呢排討論好好活躍 冇咩大事件 都唔洗一個月就差唔多爆po

各位手足等9單等到頸都長要上黎呻下

因為大家都變得鍾意加拿大

岩岩睇完 真係幾驚訝
幾唔鍾意佢都好 都唔洗咁做下話
個營運又係on99咁

Idol hunter
依家已經搞到去=love
點解呢班社會垃圾可以咁肆無忌彈

所以你諗啦

去到山口咁大獲，營運都係做咗果dd措施

反觀綠依邊果d stalker, 咁小事邊個會理

=love應該好啲指原p真係幾照顧班mb

應該話就算佢哋咁做你又奈得佢哋咩嘢何？

俾人捉到咪又係話因為想見idol所以先咁做

unless你真係女女女緊個idol俾人斷正就告得入啦

對依d仆街應該要由ヲタ組返隊親衛隊，見到d仆街搞事就私了佢哋

黑衣人

咁都俾你搵到

當アイドル受到騷擾
ヲタ去私鳥班仆街就成為義務

不過班㗎仔淨係識網上批鬥
連地址都起唔到人既

綠綠d衫真係遮哂冇嘢睇

46個個都包到好實 乃團應該算叫露得最多（手臂）